【母親節】林鄭FB大晒愛兒童年照 見孩子追求夢想是母親最大喜悅

特首林鄭月娥育有兩子，其中長子林節思在特首選舉期間，多次現身支持媽媽，前年4月起他到北京加入內地手機公司小米，出任營運經理。幼子林約希則更鮮有公開露面，於劍橋大學修讀數學，過去曾兩度在國際數學奧林匹克比賽中奪獎。
林鄭月娥在Facebook貼出兩張兒子的相片，一張是近相，而另一張則是兒時照片，她說：「見到孩子長大成人，追求自己嘅夢想，就係做母親嘅最大喜悦。祝各位母親節快樂！」